[ps4/psv]數碼暴龍 網路偵探 駭客追憶 討論區 3

遊戲第5章後每章可以搵V頭男拎野,錯過左就冇

5章:涉谷， 火車站右邊
6章:ZAXON廣場 左上方柱後面
7章:EDEN入口
8章:hudie [有啲難搵,要行右邊轉視角先見到佢夾左係櫃到]
9章:池袋Sale mart
10章:劇情去到 某Server個陣會見到
11章:新宿 兩棵樹後
12章:秋葉原 左上角
13章:池袋左面Game World恐龍柱後面
14章:中野BW 1/F Lift口
15章:中央醫院 自動飲品機
16章:秋葉原 Digital Shift [完成兩個委託後劇情出現,行到半路提示據點戰,入到分叉路口唔好行得咁急,每入到一個十字路口都check下電燈柱後面,佢就係個到]
17章:台場 橋右邊
18章:六本木地下研究設施入口

駭客追憶文檔入手地點列表
所謂的章節之後是指本章就可以拿到，之後回來撿也可以。
1 hudie的記憶1 第三章後 網絡咖啡廳蝴蝶艾麗卡的房間門附近
2 hudie的記憶2 第四章後 網絡咖啡廳蝴蝶艾麗卡的房間
3 hudie的記憶3 十一章後 kowloon LV1破銅爛鐵公園的滑梯上
4 hudie的記憶4 十二章後 網絡咖啡廳蝴蝶主角的上網隔間左側第二個隔間
5 hudie的記憶5 十三章後 網絡咖啡廳蝴蝶主角的隔間對面
6 龍司的記憶1 十一章後 池袋北側地下水族館中
7 龍司的記憶2 十七章後 禦台場聯絡橋左側遠處警察面前（需要打完阿卡迪獸）
8 千歲的記憶 十六章後 中央醫院一般病房千歲的病房（艾莉卡病房右邊的病房）
9 優的記憶1 十五章後 池袋網絡咖啡廳蝴蝶廢墟前
10 優的記憶2 十五章後 保坂伺服器最深處
11 優的記憶3 十五章後 K的伺服器最深處咖啡廳裡（從數碼實驗室進入）
12 JUDE的記憶 第六章後 under kowloon LV3地上
13 末堂的記憶 十六章後 登入EDEN的神代企業地上
14 菲的日記 第四章後 ZAXON廣*場
15 悠子的日記 第四章後 中央醫院特別病房集中治療室前地上
16 某位偵探助手的日記 十一章後 中野BW暮海偵探事務所門口
17 良太的記憶 十七章後 新宿站前廣*場EDEN登入電話亭右下的垃圾箱（需要打完阿卡迪獸）
18 紅蓮騎士獸的記憶 十七章後 禦台場電話亭左下方地上
19 某人的記憶 第二章後 EDEN自由區域登入點北邊方磚後 下邊補圖
20 霎那蜂鳥Full 十四章後 完成重要委託【向迷惑的惡魔伸出Ai之手】
21 幸福駭客的記錄1-9 無 參考NAVIT列表
22 主人公的回憶錄1-7 通關後 深淵伺服器拾取
NAVIT列表
道具就不寫了
1 under kowloon LV 2 幸福駭客的記錄1
2 kowloon LV 1
3 kowloon LV 1
4 under kowloon LV 2 幸福駭客的記錄2
5 under kowloon LV 2
6 kowloon LV 2 幸福駭客的記錄3
7 kowloon LV 2
8 kowloon LV 3 幸福駭客的記錄4
9 kowloon LV 3
10 under kowloon LV 3 幸福駭客的記錄5
11 under kowloon LV 3
12 under kowloon LV 4 幸福駭客的記錄6
13 under kowloon LV 4
14 瓦爾哈拉伺服器
15 under kowloon LV 5 幸福駭客的記錄7
16 under kowloon LV 5
17 kowloon LV 5 幸福駭客的記錄8
18 kowloon LV 5
19 深淵伺服器1層
20 侵蝕者EDEN 幸福駭客的記錄9（第十八章可進入）

爆機了，好想討論結局 ，屌想問咁好感度有咩用？同埋有冇人升爆左駭客等級？請問最高係咩？太煩冇升爆

14章先見到智力型有得賣

王子豆豆遇唔到

最後個章有得買

獅子獸個任咁似03

我都想討論劇情 但係到劇透好似唔太好

點樣減返d加左既數值
抑制個個10點10點咁減好慢

優條線gay夠未
好撚嘔心

爆機後有1萬蚊晶片一次減大量

gay到爆機為止

想問下有咩技係必學
太耐冇玩唔記得左

玩親優D任都會扯扯地

有冇得上網同fd玩?

Gay先正

只可以pvp 隻揪

點解之前個個都話作弊任好恐怖 ？

跳晒樓 又紅宇

唔係恐怖既 係有啲心寒姐

我覺得個結局好差

我覺得佢同上集涉谷同內臟個兩個任冇得比
今集升降機都恐怖過作㢢

有冇人知

好感度睇劇情，拎啲食物，拎杯，好似唔算有用
駭客等級我前幾日有刷到上15,但未完，得閒先再開驚

留個靚名

個30層隱迷每一層都係之前D迷官隨機抽一層出黎 D怪都係
然後會每層隨機出USB/獎牌/DX級道具/能力道具

如果前作係psv到玩 , 而家玩ps4 , 點先可以繼承前作?

cross-save 同一PSN 同一語系版本

爆左機，請問阿卡迪點進？

我psv同ps4都係中文版 , 亦都同一psn , 亦都有係psv都有上傳 , 但係cross-save果陣都係no data ,

我反而唔知人體販賣有咩咁恐怖
出貓除左結局都睇得幾爽
利申反社會

幾時有二手買

原來個任個選擇影響到個數碼市場無左
一直唔用，過左幾章依家先發現無左

由幼年期開始水母獸進

Thx,

火神戰狼果招武之氣息有冇得學
全隊回避UP好似好屈

新手玩緊第一集 加魯魯攻擊力算極都唔夠90進哭人痴魯魯點搞
天使獸又唔夠sp進化

掟入農場

掟入去之後要做咩

之前唔得閒玩,而家都仲係第5章

特訓，想加邊樣就用邊樣型型做隊長，好似你想加攻擊就用番攻擊型

長知識 唔該曬

爆左第二集想玩第一集想問下第一集係味貫穿屈機？

12章卡左
唔知去做咩繼續主線

爆左機係咪會去番打boss 前？

係

同米蕾吹水

億萬usb 好難刷，半個鐘一隻都無

應該咁講 佢唔係恐怖
但如果你代入最後個條友度去諗
其實都幾無助同絕望
仲要個精神data應該唔會老死
就算有4條女可以日日玩5p 都會悶架

我試過,第一集易刷好多

去涉谷

12章米蕾個提示提唔到野

有無數神知 三隻黑修女 6軍usb, 同三隻屎 9軍usb

條數差幾多？

今日出左8條usb

幫推

11.2 倍經 同 40倍經嘅分別
利申唔係數神,跟wiki 經驗加成計算 計

牙ben

Oh,屎係白金大便?以為鼻涕

咁就係11.2倍經 同 25倍經嘅分別

取得経験値＝(軍師のUSBの数+1)×(XXの数+1)×經驗值
XX :
修女黑 = 0.2
白金大便 = 0.5
白金鼻涕 = 1

1,2集都係貫穿屈機

頭先係咁谷三隻修女進， 就黎99lv
點知進完無倍經 又要整返三舊屎

屌你老味,呢兩集ending正到仆街
拎去做動畫好過出tri.整臭01個朵啦

上集主角會唔會出現

放棄左刷，刷左成粒鐘都冇

屌,呢個要置頂...我依家先知條公式係咁...

我以前係用2舊屎+1隻群技+9技軍師USB來升...30倍同40倍都係有D差距既....不過打得真係快既...1回殺...

一早就出現過

今集個結局
都唔知叫happy 定sad end

希望有DLC

D WIKI真係越黎越廢
咁多日都未有繼技圖鑑,想砌技打PVP都唔知點砌

LM

蟲蟲獸真係好得意

係咪 貫穿，海天 大戰

好似有招支援END繼技專打海天

億萬usb刷極都無 到我唔刷個陣就出一隻

點解玩pvp 會彈game

終於爆機 想喊撚死人咩
我要エリカ做我條女

得罪講句 用依兩隻game既故事黎代替tri一定好好撚多
個故事完全屌打

駁唔到

成TEAM人都超級FANS
被動技又同本身官方設定夾
農場問題又HARDCORE到仆街

直接買數位版有無咩分別

普通料，以為個故事有幾特別 原來都係一般貨色

咁你想睇一般貨色定TRI

如果對比第一集偵探
我覺得第一集係happy,呢集係sad

食屎柯飯

答問題死機黑畫面
差D白玩五粒鐘
好彩早小小醒起SAVE左

依隻反而支線正過主線

嘩屌，爆左2而加玩1用唔到2個d 寵 咁升來做咩

想問下，限定版可唔可以load返普通版save ?

想問下今集係邊度涮LV最好???上集我記得自己係台場涮....但係今集我未有得去.....

想問光之野獸鬥士精神係咪要駭客追憶先出？ 宜家仲打緊第一集

一舊屎同爛屎

依隻都未叫屎啦

係唔係仲未有中文進化路線

隻Game D女人設明明好正 但全部女都冇女子力
唔係女子力低，係直頭冇

打工妹妹

最有女子力果D都係男

優

莉莉係好女仔

但感覺會做左系列常客
得閒出黎客串

有無人知命運盔甲點拎

特殊進化:
04 人型戰魂： 第８章 主線 BOSS掉落
獸型戰魂： 第１３章 支線 領域爭奪戰：恐龍教 BOSS掉落

懞撚裝甲： 第３章 中野BW 4/F 離線競技場
奇蹟裝甲&命運裝甲：
第１６章 農場島調查 完成廿幾個任之後會出現 4星任孤高駭客和義 BOSS掉落

要農場島調查

懞撚

有無人知V頭人既出現地點？
好怕miss咗

睇第一頁

樓主同第一個回覆已經list曬出黎都重可以問
擺到明睇都無睇就做伸手黨

懞撚姐係邊隻

出一次sad一次
臨尾回望嗰下真係
btw 原來佢招必殺係向光司叔致敬,叫Infinity Dream(無限大夢想),再sad多幾錢重

好似玩到女鬼任
老子什麼鬼也不怕

聽朝先玩

光司又係天妒英才 唉
艾莉卡之後可以同米蕾一齊四圍客串啦

終於都進到凱撒暴龍

sor lor 睇完5記得咗

啱啱睇到蟲蟲獸話同女主記憶共享，蟲蟲獸既進化分支有一條叫夢蝶獸
而之前講過女主又有重病，又同男主提過莊周夢蝶
我諗唔使劇透都估到女主會點

好鍾意艾利卡

一定要第3章打先有?

有冇人知獨角馬獸可以進個三隻係咩?

爆左機應該去邊到升lv 最有效率？

好似攞少左個島，有冇攻略睇？

新都廳好多野拎 又要行多次

有咩貫穿寵好用

除左莉莉斯，奧法，奧米加

墮天爆裂

薔薇爆裂

有無人知數碼市場保存派與摧毀派個任要去邊觸發，飛太快 miss左d對話

原來被動全隊受惠
咁三隻滅世魔打皇騎咪爽死

深淵伺服器

巴打們玩偵探 hard mode 最後打 新 果陣點過？
琴晚玩左成晚 次次打到佢殘血就秒我全家....

係咪全世界都無貨

13章v男係邊到
係池袋到搵唔到

入左去無得出番黎？

你認真睇下池袋左面個Game World 左面條恐龍海報柱後面

當初我走晒全地圖都搵唔到,鳩行先見到

紅蓮CM
斬龍獸(SP冇咁大食)

打緊最後一關了，好唔捨得

貝爾菲（大隻）好用

啱啱打到用六本木server入eden,入到去開咗個寶箱係加上限,用埋依家上限245,唔知有冇攞少到?

爆左2再玩一，d寵要重新訓練過咁有咩用 都傳唔到既

最高250

1,2 都爆晒先傳到

大師盃都幾難打 瘋狂食藥先贏到

女人既戰鬥好恐怖

如果可以咪好屈，而且cost夠唔夠你放一隻究極體

想進呢隻野,但係差少少先夠
放農場又加力,應該點先得?

目前進度:第5章

轉做智力型，再比智力型隊長做Leader先清

爆左第1集,
但諗起又要由頭練過, 唔係幾想開第2集

我都係 但掉番轉爆左2唔想 玩一

墮天爆裂招貫穿係計int 但係佢係高atk 同奧米加一樣
好似唔夠痛

暫時覺得莉莉斯, 奧法王龍刃, 真紅蓮最痛

墮爆計atk, int 係寫錯
最高輸出混沌[老豆暗龍] > 貝爾菲RM > Lilith > 王龍劍 > 劍皇 >> 墮爆 > 其他

王龍劍好似大力D喎

王龍劍係數值上係萬能型,攻擊唔突出,特大= 3倍貫通
唔計隻有前冇後混沌[滿lv 38x 攻]
RM : 滿lv 311 atk x 3 = 933 輸出
Lilith : 滿lv 287 int x 3 = 861 輸出
王龍劍 : 滿lv 228 atk x 3 = 684 ,計埋10%攻 752.4 ,都唔夠上兩隻高

藥都無機會食

至於咩係萬能,鐵壁之類,呢到有講

每隻數碼獸已經SET死晒,冇得換
數值上有明顯分別

一入池袋o個邊既game world

優我屌死你,好撚煩呀仆街

hehe

正喎

[quote正喎[/quote]
我覺得佢好煩,阻住哂

隻 navit 係邊個黎

原來係大道路口果邊

終於齊圖鑑

真紅同貝爾菲RM招技係咪寫錯
佢話計def
咁實際都係計ATK?

DEF 貫穿 = 貫穿人地DEF = 計攻
INT[魔防] 貫穿 = 貫穿人地INT[魔防] = 計INT[魔攻]

原來係咁 thx bro

混沌獸有兩隻邊隻好用D

有貫通果隻

姐係同暗龍獸合果隻?

接受唔到個結局

墮天爆裂好大力喎

我覺得係悠子

大師杯其實有幾多場
打左成個鐘無曬sp 都未完
仲要輸埋

佢應該做緊yugo好唔得閒架wor

食藥打啦

點解農場特訓唔加能力值
係咪正常定bug黎

有個支線任話要打爆數碼市場 我2邊都無幫 而家個市場無左 係咪打後都唔年出番黎 好唔方便

作弊個任個劇情

遊戲第5章後每章可以搵V頭男拎野,錯過左就冇

5章:涉谷， 火車站右邊
6章:ZAXON廣場 左上方柱後面
7章:EDEN入口
8章:hudie [有啲難搵,要行右邊轉視角先見到佢夾左係櫃到]
9章:池袋Sale mart
10章:劇情去到 某Server個陣會見到
11章:新宿 兩棵樹後
12章:秋葉原 左上角
13章:池袋左面Game World恐龍柱後面
14章:中野BW 1/F Lift口
15章:中央醫院 自動飲品機
16章:秋葉原 Digital Shift [完成兩個委託後劇情出現,行到半路提示據點戰,入到分叉路口唔好行得咁急,每入到一個十字路口都check下電燈柱後面,佢就係個到]
17章:台場 橋右邊
18章:六本木地下研究設施入口

駭客追憶文檔入手地點列表
所謂的章節之後是指本章就可以拿到，之後回來撿也可以。
1 hudie的記憶1 第三章後 網絡咖啡廳蝴蝶艾麗卡的房間門附近
2 hudie的記憶2 第四章後 網絡咖啡廳蝴蝶艾麗卡的房間
3 hudie的記憶3 十一章後 kowloon LV1破銅爛鐵公園的滑梯上
4 hudie的記憶4 十二章後 網絡咖啡廳蝴蝶主角的上網隔間左側第二個隔間
5 hudie的記憶5 十三章後 網絡咖啡廳蝴蝶主角的隔間對面
6 龍司的記憶1 十一章後 池袋北側地下水族館中
7 龍司的記憶2 十七章後 禦台場聯絡橋左側遠處警察面前（需要打完阿卡迪獸）
8 千歲的記憶 十六章後 中央醫院一般病房千歲的病房（艾莉卡病房右邊的病房）
9 優的記憶1 十五章後 池袋網絡咖啡廳蝴蝶廢墟前
10 優的記憶2 十五章後 保坂伺服器最深處
11 優的記憶3 十五章後 K的伺服器最深處咖啡廳裡（從數碼實驗室進入）
12 JUDE的記憶 第六章後 under kowloon LV3地上
13 末堂的記憶 十六章後 登入EDEN的神代企業地上
14 菲的日記 第四章後 ZAXON廣*場
15 悠子的日記 第四章後 中央醫院特別病房集中治療室前地上
16 某位偵探助手的日記 十一章後 中野BW暮海偵探事務所門口
17 良太的記憶 十七章後 新宿站前廣*場EDEN登入電話亭右下的垃圾箱（需要打完阿卡迪獸）
18 紅蓮騎士獸的記憶 十七章後 禦台場電話亭左下方地上
19 某人的記憶 第二章後 EDEN自由區域登入點北邊方磚後 下邊補圖
20 霎那蜂鳥Full 十四章後 完成重要委託【向迷惑的惡魔伸出Ai之手】
21 幸福駭客的記錄1-9 無 參考NAVIT列表
22 主人公的回憶錄1-7 通關後 深淵伺服器拾取
NAVIT列表
道具就不寫了
1 under kowloon LV 2 幸福駭客的記錄1
2 kowloon LV 1
3 kowloon LV 1
4 under kowloon LV 2 幸福駭客的記錄2
5 under kowloon LV 2
6 kowloon LV 2 幸福駭客的記錄3
7 kowloon LV 2
8 kowloon LV 3 幸福駭客的記錄4
9 kowloon LV 3
10 under kowloon LV 3 幸福駭客的記錄5
11 under kowloon LV 3
12 under kowloon LV 4 幸福駭客的記錄6
13 under kowloon LV 4
14 瓦爾哈拉伺服器
15 under kowloon LV 5 幸福駭客的記錄7
16 under kowloon LV 5
17 kowloon LV 5 幸福駭客的記錄8
18 kowloon LV 5
19 深淵伺服器1層
20 侵蝕者EDEN 幸福駭客的記錄9（第十八章可進入）

裝甲入手方法
特殊進化:
04 人型戰魂： 第８章 主線 BOSS掉落
獸型戰魂： 第１３章 支線 領域爭奪戰：恐龍教 BOSS掉落

懞撚裝甲： 第３章 中野BW 4/F 離線競技場
奇蹟裝甲&命運裝甲：
第１６章 農場島調查 完成廿幾個任之後會出現 4星任孤高駭客和義 BOSS掉落

幫各位總合一下，請各位巴打繼續補完，祝各位聖誕快樂

女鬼任莉莉個伏筆冇記錯好似一代已經有

買左做聖誕禮物等陣玩

如果呢一集改編成動畫一定係神作
比返艾莉卡bb 我

啱啱爆機,開埋夢蝶獸,阿卡迪獸仍然係show冇見過,要去深淵先會出?

要用幼年期水母獸進上去，建議退化

我仲估係hudie 除左主角其他3個人添

係....屌真係覺得佢呢段最煩同除左賣基情之外完全無任何功用.....

夜媽媽真係咪玩靈探社既任
成鬼日都黑mon紅字，嚇鬼咩

發覺有個鎮壓任會見到光明獸
登陸左圖鑑就可以由其他退化
算係比冇繼承上集而又唔想屈迪哥獸能力既人用

要進化一樣要刷才能刷能力btw用成長期已經夠玩

本身想白金
但獎牌得256/700有啲想縮

退化咪會無左成條路線既圖鑑，由頭升過la

自重啦，清
btw今集啲劇情都幾鬆散，普普通通炸wo第一集正太多

想問下爆機後開新save除左重新玩故事拎漏左既野之外同爆機後繼續玩有咩分別
除左某角既離去

同意，上集去到後半開始，每章都係咁推主線，愈來愈緊張

今集去到16章都仲係好平淡

修女獸任好搞笑

想問問係咪爆左第二集就可以喺第一集過啲寵過黎??
利申： 之前第一集爆左機， 而家第二集淨係養新號寵

委託唔記得去邊要問邊個

實驗室

始終今集都係上集嘅dlc嚟

米蕾係問主線
我想問支線個d委託

諗返個結局都似鋼鍊愛德華哥哥

三角>角色>BBC定BBS，無部機喺身，唔記得個英文字

岩岩開左第二集，又要由頭練過

見到喇
Thx

pvp又幾好玩

有無人爆左機之後有continue+
有無特別?

2週目冇動力玩

應該陣間買game

仆你個街 玩成朝無save過 點撚知隻鬥牛士獸一黎就混亂全隊仲要無限loop 輸撚左又要再玩過

第二集故事有幾長
呢幾日去買game

想問下ching 限定版邊到買最平

好撚嬲

pvp瘋狂鬥放復活+放異常

跟住次次都match到啲勁人，我想刷下幣拎獎盃姐

屌，又係果兩條友

點解次次對面果3隻都可以出招先

呢隻真係賤到仆街
我都係靠補血負碌贏

我連補血機會都無

我開唔返第一集個save,你要過就擺定落銀行

深淵伺服器點去架想問

故事好感動

18 章

無人理我

沒錯
算啦數碼市場要唔要都無所謂

有無人放驚

深淵隻BOSS咁廢既
重廢過第一層守門口果隻
唔係出左將盃以為重要打落去

好景信和一隻v版都冇

bbs接任

爆咗機數碼市場可以直接買黑戰暴

搵到開第1集拎怪既方法
整返哂D怪去第2集

後悔冇咗個市場

駭客果到卡左紅紅綠綠果到
有無人識

鳩下鳩下就過左
上黃下綠

千歲係咪會死

真田新同龍司果然係最佳拍檔
2條友影響晒1，2集個故事

玩玩下我都覺
兩集都係差唔多款
有個累事既係到

no

刷刷下獎牌，諗諗下都係唔好曬時間，去玩XB2好過

有無全部上限提升的位置

我都好想知，依家進度好慢，個個版圖都係咁搵得好仔細，驚執漏

呢個網有埋圖

佢用列表清晰啲

直接買果d冇咩用，你又要刷才能又要配技

真心無咩用

就黎爆機都唔見水母獸

你搵退化路線退落去

冇繼第一集連圖鑑都開唔到

玩呢隻game明知條路係錯 為左睇下有冇寶箱都要行埋落去

行番上集D迷宮先最痛苦
中野地下
老秋
新都廳

第二週會唔會出返個市埸？

上面講有黑戰買，好吸引 買黎隊完友情就合得體

而家玩到12章 佢叫我搵龍司 但佢係邊 米蕾又無提我 卡關了

無野啦去涉谷自動有劇情

你爆得機，刷一隻黑戰，可以快過你打丁

隻game最好玩就係刷技刷才能
琴日刷咗3，4個鐘

到底係咪做數碼暴龍主角就溝唔到女

有無人知二周目有無特別

笑死

新宿地下

hi

新都廳呢....點解我去到15層開番去大廳既電梯之後無得再行?....但我係15落14之後見到附近仲有箱架喎??.....

以下粉細字汲及少量後期劇情....但有D野我真係好想講
果D細侵食者波波侵食Erika果陣....屌佢其中一個波係佢雙腳中間係咁摩囉咁識揀....

成日好驚行行下觸發左劇情,
跟住無得返入去張圖度執

果度行到想死

好似上集咁玩迷宮 上上落落

全程high security lv3算
反正成隊已經lv99

隻GAME個獎牌扭蛋完全無改過，可以上番舊啲攻略網對番
即係有400(新舊各200) 係要靠刷

今集個解防火牆有咩用
次次都要打咁既

大佬

咪亂叫

而加13章都係原地升怪多 唔係好想玩落去

個結局

依家慢慢解支線同儲圖鑑
墮天地獄獸好型

【情報】數碼寶貝物語製作人:駭客追憶銷量苦戰，為了下一作，拜託請推薦給購買陷入膠著的人。

但無計既,唔多新野,又無乜幾多好似我喱D第一集都未玩既人

慘，無計，包埋前作又講到明another side真係會嚇走人
隔離閃軌1&2 都係所有野重用，但一樣咁賣得

又唔多新野 連地圖好多都重用
唔係死忠或者為左特典都未必買

又唔見NE0出黎話救急

btw 首週4.5萬本應該唔算差啦？
好多JRPG首週都係咁上下
有動畫做宣傳既傳頌二人白皇首週三平台都係5萬幾
加上今集網偵咁多野重用 成本慳唔少

全力推坑，製作組真係好有心

自己出dlc然後又求救

都係既真係無得怪人....好老實講呢集真係唔可以當係續作囉....
最多比盡佢係類似其他game既game of the year edition....包本game + DLC咁....
真係唔應該expect佢有好似續集咁既銷量囉....
不過我真係期待佢真真正正整下一集出黎.....俾番杏子同Erika我

剛打爆....真係好sad....雖然本身都預左....
總結....自己個人都係好討厭上集果類結局.....驚劇透親仲未玩上集既人
自己好唔鐘意呢D歸0咩都無發生過既結局....

明明sad end就做到明sad啦 又要搞到發生過但係又無發生過口一

不過玩完真係好sad

sad都無咁嬲....要當乜柒都無發生過先嬲.....

修女獸係咪淨係初回特典先有?

或者限定版特典都得

請問最少要裝到幾多個開發者心得先好開始刷USB?

兩集同步,咁邊會可能上集結局影響唔到今集

搞到我今集後期D支線做落好無feel....都無意義架啦....

呢隻驚d支線做晒黑mon紅字就已經算玩完

同一時間線出兩個故事 不過呢邊就sad到仆街
雖然個背景係咁都無咩可能good end

其實點解會包含前作 係因為日本冇出過PS4版既網路偵探
所以今次先出過1+2既版本

其實可以學AC4咁出大型DLC standalone版本,或者PSN出做網路偵探 DLC

無事發生都由佢
起碼上集最尾主角都可以見返法姐
今集屌你老母條女變撚埋digimon,去撚埋digital world,見都無得見,屌那星
今集真係喊出黎

係咩!?真係唔知....點解反而其他地區有PS4版既佢自己反而無咁慘既?.....

上集係空虛....今集係空虛加慘.....
巴打下次順路粉字埋佢廢事咁易睇到

呢個真
真係好撚sad 雖然點都死硬 但起碼個結局見番條屍都好

可能我用黑底 用呢隻色反而睇唔到
聽日玩番網偵再睇番另一條線先
玩到後面有小小唔記得上集條線係點

艾莉卡變左digimon, 其他人真係冇乜感覺

我都唔知
PS4中文版仲要係全球首個PS4版本添

覺得菲最正

我寧願佢話修正之後個世界仲有個erika但係因為eden未發展所以佢個病無得醫住淨係可以一路昏迷係醫院度(所以修正後龍司先要入神代做)...咁下集咪可以寫又有事兩個世界connect左之後羽蝶獸過黎入番個身體現實就用人look...電子世界就用羽蝶獸個樣
人大左一到夜晚就FF得太多.....

又係得主角記得發生過咩事
艾利卡

就係貪深藍色要highlight先睇到

可唔可以reset埋我....我唔撚想記得呀

sor我唔記得左黑底因為我自己用緊白...

有無人玩完放驚

想問下有無得棄任做其他先架???....手多接左深淵點知唔夠打想做其他先....

兩集都係救世界
但無人記得你就係救世主,痴撚線架

我用緊黑底
咁即係無論粉定藍都會易睇到
不如變返正常大細白字算啦

點解我第4章都未拎到升農場的道具

我都係啱啱拎咗開第二個島既道具，聽人講好似順住去第5章就會有

真係越諗越sad 個妹就好似去左極樂世界間中返黎睇下個佬死得未咁
個主角就沉哂船 打開門想見到條女

大家有冇升lv地點推介
我想搵返個好似上集49樓咁
又有實驗室 怪又勁既位

Kowloon lv5 帶白金鼻涕插軍師都好好刷

都係同今集個49樓差唔多
唔算特別多經
只係好過其他

今集都可以去49樓

我都沉左船
所有資料都冇晒 冇Eater打破次元壁同天人永隔有咩分别

點解唔俾我跟埋過去.....搞到要留低主角一個對住優

我係台場涮.....D經同都廳差唔多....不過貪佢唔洗搭電梯

冇左艾莉卡，主角個屎忽應該好快保唔住

唔講sad野既話 隻game打皇騎既BGM真係神級 開住hard mode打完全襯托到皇騎有幾勁同同佢地打對檯有種絕望感係度

用3隻滅世魔/阿爾法試下

滅世魔個技能根本就係皇騎殺手黎

第一集無滅世魔,卡撚到傻

第一次玩係咪要進完又退刷才能 咁主線會唔會唔夠打

刷下軍師USB可以快速升lv

到皇騎嗰邊有種絕望感

不過玩玩下要一次過打2隻真係嚇死我,好彩有隻脆皮薄血

琴晚玩到學校駭客比賽果度
龍司係對面隊果場
原來揀岩選項可以唔洗打,有冇人打完可以話我聽有冇額外獎勵?

lm

入完Code啲道具係邊到拎
唔該Ching

出左網吧有條女係旁邊 同佢講野就得

謝謝Ching

如果冇記錯係有隻大師光碟

我想問如果冇買前作黎玩 買呢隻既話包唔包埋前作

檬撚裝甲中野四樓機鋪唔見喎

nx 獸咁廢，有咩存存價值

包啊

開圖鑑

唔是嘛,隻碟有咩效果

同埋想問下到底點樣先可以快進劇情

上集皇騎唔難打,最難打係hard貝爾菲

唔睇攻略既話，六翅都好惡打

會變DLC就係D人成日話要續作續作
跟本以前NDS冇一代係出多過一集,次次都係開新故

今集係唔係得18章

冇辦法，艾莉卡個病係應該冇得醫

根本任佢吹
又唔見禁書INDEX有事

爆左機淨係傳到網絡偵探銀行果啲 有冇辦法傳埋隊伍果啲獸？

你入網偵放番去銀行就得

億萬富翁的usb 機率低到

打離線競技場 青銅-->白銀-->黃金盃
黃金盃個boss就係懞撚 打完就有

要刷1000yen 定10000yen?

我剩係軍師要刷1000yen

我見到話第三章有 以為問下npc就有

10000yen

係咪全港都冇晒中 / 日 psv 版？

秋葉原DIGITAL SHIFT
悟空獸 鋼鐵豆豆獸 捕捉豆豆獸 分子獸 火山獸 格鬥獅子獸 拉比獸 豆豆獸 丁香獸 王子豆豆獸

真係有咩

已前有見過

有幾卡 2倍攻後戰鬥龍卷風無左一半血啦

我有psv版想放，有冇興趣？

皇騎真係唔難打
反而我同上面巴打一樣覺得 dlc 怠惰最難打
我仲要到宜家都未打贏

艾莉卡BB

有冇人記得黃金鄉隻守衛係邊度打

屌係老母臭閪，玩玩下彈game on99
冇save呀仆街

晒撚左幾個鐘，屌你老味

出億萬富翁USB真係唔係連百分之一都冇

我岩岩save 既時候hand左 成朝玩既無曬 好撚on9

我都試過 之後打完一個支線就save 一次

我刷左成個鐘得一隻

真係要一個鐘出一隻 (剛剛出到)

仲未有軍師usb

科學飛龍上alpha要135int

金剛武神獸都好勁
升魔攻電爆佢

仲要隻野本身係弱智

我有個農埸狂操int 操到十隻無哂友情

但結果佢都唔喺整續作呀，喺整咗個外傳side story出黎
我寧願佢真喺出新故事囉

原來億萬富翁USB唔洗5 個開發者心得
2-3 個已經出到

前幾日買前作諗住玩完先買新作, 點知買埋新作先發現新作包埋前作個故事

淨係呢個post都唔少人問過

都有排刷

惡基路比同莉莉絲邊隻勁d,2隻都係int貫通

有無第二集完整圖鑑，連圖像？
日文網wiki得日文怪獸名，鬼識睇

打多次網路偵探先

搵搵下搵到

人地打你三round,先到你打人一,兩round,再跟手又到返佢打你三round
打七魔同皇騎每次起碼15分鐘以上

今集係咪可以莉莉絲x3打天下 ？

有更新？

第15章卡關 艾莉卡強制登出左之後 邊度搵返佢

搵米蕾

入Eden揾記憶伺服器，冇就同米蕾講嘢

原來係因為接左個數碼島支線任又未解先觸發唔到 thx巴打

你地個3篤鼻涕配咩技

冇特登配 因為唔用3鼻涕
1隊長+2鼻涕 8/9軍師

黑修好廢

有d興趣買

要買係咪買之前果隻先

唔好做傻事
今次果隻DLC包埋上集

除非你想儲碟 如果唔係買第二集就得 包埋架

又嚟

玩玩下覺得啲關係好亂好基

白修招技真係好屈

又優又悠子又艾莉卡 好淫亂

想問下農場個訓練係咪會升到盡？
我隻女惡魔練左兩三次個int keep住加44
另外有無方法加才能加多d？

做緊打工妹妹宣言個任 已經去左自由區域問左線索 但係飛得太快唔知跟住要去邊
有冇ching可以指教下

仲要一路都係44唔會再加上去

開digidevice扭去玩家果度

原來呢度有

打深淵第一層必用

似才能到左頂冇得再加

多謝老婆, 今鋪終於可以屌打皇家騎士, 七大魔王

有
Detail?

話說今集D選擇係咪出晤同結果？
好似龍司個駭客大賽咁

其中一個任會搞到數碼市場消失

隊友之間既對答好似有好感度
好感度有咩用
同艾莉卡攻略完個地圖之後答完佢有無食飯之後有心心
心心係咪會影響結局

點樣拎

需要過左駭客追憶，前作過左可以傳送過去駭客追憶到用

屌 玩到第十四章
優好撚難頂啊

DEF貫通技要加攻係加ATK家DEF

Atk

agger

清清下調查任就打到奇蹟甲

hehe正喎

個女偵探是唔是數碼精靈

玩埋第一集就知佢係邊個

幫羽蝶獸裝左頂聖誕帽 都幾襯

老老豆豆有少少意外龍帝係咁合出黎

第8章玩玩下冇咗人物個語音係咪正常

有冇人覺得駭客主角係數碼暴龍史上最慘主角

有冇人一齊online打活動？
仲有5日完 好似好少人玩線上

爆咗機
但完全冇開心嘅感覺
未玩第一集

點解我爆左駭客追憶都無

係爆左駭客追憶, 再開網路偵探繼承返駭客追憶個save 送

即係打多次網路偵探

圖鑑最多係唔係334? 點解有no.335 但佢最頂話登錄得334隻

我就爆機SAVE 最頂
繼承SAVE最底(當係第1/2集既開閂)
姐係開第1/2集就用最頂SAVE開new game+,之後入到去SAVE最底
之後出返去開返最頂save就得

我唔知有無快D既方法但我就咁
利伸:第1集(無買第1集)

原link : (殘體字慎入 )

其實用3隻NX開頭，感覺幾良好
伸脷：新手

搞咁多做乜
爆完第2集 同一個saveslot load返第一集就送啦
定係我理解錯

其實係，總之爆左是但一邊故事，開new game揀另一邊，問你是否繼承，揀繼，入到去就比左你

即係要爆多一次先過到去另一邊用

你未開dlc?
定係升少左

就係唔洗
我講個個係開返另一邊打最終章前o個度,唔使再打過
而跟據所謂既最底SAVE黎揀你玩既版本

如果前作有進度 我係唔可以係前作原本個save就得到？

其實簡單d講，原本進度save不論第1定2集用一個slot
而另一個save負責new game+黎揀玩1定2集

你new game+係承繼爆機進度所有野但由第一章開始玩架嗎
咁你save去另一個save, 之後出返去load原本進度save, 就可以入返原本進度度（爆機save既話咪返去最後之戰打前，第1集係問杏子返天台，第2集就六本土地底）

我唔知有無快d既方法但我試到既就咁

唔一定new game+重玩
係可以o係原本進度之下繼續玩
當然好似miss左v頭男喱d咪要重玩

我前作未爆

大王悟空招必對boss有冇效

唔好太依賴果三隻野
要升下自己用既獸
因為一黎食sp 食好多
二黎升到20lv 左右就開始要用好多經升
我果陣都係用貫穿果隻搭自己啲獸
唔係後期必卡

用六翅獸玩hard無卡過關
去到17章打大佬先練下等
想問下爆左機有咩可以打

深淵,等米蕾俾任你

咁唔知啦
我爆左先玩第2集

升死你
要好多經先升1lv

修女獸係咪只限DLC解鎖圖鑑？
無得一般進化？

我一開始用黎幫手scan夠三隻幼年期就掟晒入島

佢其中一項進化條件係要有DLC

都係唔明點拎

拎其實就咁new game+就得,只不過你繼承左既save由第一章玩

我想問100%同200%孵有咪分別

做乜要咁煩
爆完第二集齋load第一集個save就即送小梅梅個堆野

我係因為要開返save拎返堆怪先咁

多五才能

你地個堆引用我愈睇愈迷妄
明明好似好簡單一件事
做乜又new game+
又幾個save slot

要傳怪同小梅梅去第2集呀嗎
無買第1集唔知有無快d既方法

冇買第1集姐
咁出呢隻個時有冇爆一次第一集？

331，333，334，335

有呀,已經傳左小梅梅去第2集啦,不過打唔贏深淵吸血魔,未升阿法皇龍劍

講真冇佢我諗我都輸撚硬
佢用埋雙倍一野劈二千幾
都要試兩次先贏到

我圖就見到335個 但文字寫334

原本諗住訓o係度都贏,點知打落先奶野
都係慢慢儲圖鑑算,升友情升到佛誕

買肉餵唔得咩

因為331，333，334，335

唔知有得買
今晚搵下先

試下用阿爾法加速增福器+王龍劍
帶聖飛V食全體藥同放加速+白修女必殺技擋傷

係數碼實驗室買
進化果度隔離
餵肉要掉隻野入農場先

唔該哂大佬熊

返去睇下先
多謝巴打

今集推薦用咩獸？

真紅蓮

係咪無dlc 就算爆機都無得進修女？

薔薇獸

白修女

白金鼻涕

莉莉絲？

想問駭客同埋偵探可唔可以共用d怪？

今日再去信和睇下有冇v版
希望翻咗貨

爆主線後得

未玩偵探先玩駭客，是咪不智
睇樓上啲引用，睇到我好迷惘

冇所謂
但偵探冇咁多hacking skill用
尤其冇行走加速，掉翻轉玩會燥燥地

係咪是但一邊爆主線就得

都算係
偵探係正章故事
我都係先玩偵探後玩駭客

2邊都爆先可以

都係冇
DL版係咪少好多嘢？
好想玩

送D野唔影響GAME

會唔會有d獸進唔到架？

果5隻nx獸先6cost 用黎打pvp好似唔錯

5隻?

去到大橋打阿卡迪獸不停打1
有個防護罩
點搞

往死裡打

打到咁上下出event

點會

nx 仲廢過成長期

岩岩入左手 想問先玩偵探先定駭客
同埋入左個code 係咪冇玩前作就冇得拎？

如果淨係玩駭客先 有d劇情係唔知做乜鳩

收到 第一集有咩怪推薦用

屌 有同感
成日講另外一邊乜乜乜
唔知頭唔知路

屌佢老尾，最後兩隻軍師usb 刷左成個鐘都唔比我

想加隻怪int洗唔洗轉返佢做智力型先扔入島？
定係就咁放滿讀書機set個智力型隊長就得？

一次過5個圖書館
然後開最勁果個訓練
30分鐘後一跳跳40int

秋山遼可以一戰

我第一部升極都升唔到亞爾法獸

秋山遼有超級大BOSS做拍檔喎

阿爾法有幾條path
可以揀隻高智少少既進

金剛武神點進，係咪一定要拎到戰魂裝甲？

要拎人型+獸型
凱撒暴龍+馬格納加魯魯獸

我都係用隻弱智升做阿爾法
不過係用圖書館大法谷智
打到last章先谷左兩隻超究出黎
好多人打到中段已經4,5隻超究

主角最後問自己做乜企左係條街,根本連佢自己都唔記得只係唔知做乜喊左出黎

NAVIT 彈空氣結他果個係咪jimmy ken嚟
其他估唔到

我都咁覺得
第2隻真係諗唔到邊個

講講下會唔會出多集係NAVIT角度既第3集

其實點解唔比有第一集既用半價去買咁ON居
又或者可以比第一集既道具過去第二集都好(唔洗破機)
如果唔係依家就好似用原價買半隻GAME咁，仲要咩樣都要重刷

佢用呢條時間軸出到第3個故事我一樣會用原價買，夠膽佢就一個時間軸出3個sad end

雖然話係side story,但係假假地都係出返十幾廿章出黎，收成隻game錢唔過份

其實除咗GAMEPLAY、版圖係完全一樣之外，其他都係好多新野喎

駭客技能加咗新既，故事可以話係全新既，又加咗新模式(雖則我唔太鍾意)

我自己覺得唔錯呀

想問下今集才能200
同上集100係咪差唔多？

多左50能力值

姐係呢家要刷上200先升究？

其實個連機大改左，改到好似Pokemon咁
不過少人到連唔到

用住先啦，反正唔連機唔洗加到200才

咁要睇下你著眼點放係邊啦....
雖則佢有咁上下長度...但個故事質素有幾好就好主觀既...我覺得唔差我可以接受用完整價買....
但講真駭客技能同新模式呢D真係少加少補....即係好似等同fallout 加D mod就出下一集咁....
不過好主觀咁講我本身都唔期待呢類game每集都會係gameplay/系統上有好大轉變...好似PKM咁都唔係集集都好大變化...因為我覺得育成同故事(主+支線)先係呢類game既重點....
如果下集仲係base on呢個主線就真係太悶啦.....用D新角色新設定仲好啦....

進左奧米加由3槽變2槽 係咪無得救

下集應該真係之後ge事啦 拉埋12神一齊玩應該幾好

我玩hard打到爆機都係得一隻超究極體
我覺得要打贏主線唔洗刷才能住

限定多2隻

其實網絡偵探系列應該出極都係依種玩法
就算出新最多都係唔同地圖/故事
如果係番數碼世界既話佢本身已經有next order個邊系列

今次前期有無網路偵探咁第4章有個地方可以刷下經?

我玩到台場先刷經
咁早刷無乜意思
故事入面正路你都係17,18章先齊哂超究
太早有太離地
正正常常咁打主線應該唔會卡

好似話本身整緊新作，但起碼要開發幾年，所以中間整依隻出黎比人玩下喎

第五章都仲係打緊成長期黎升，慢一弓

舊時無玩 而家玩緊1 但係今次白金大便獸真係好好用 999防幫我頂不少災難

想問一下點解自己已經係攻擊，農場隊長攻擊+沙包，但點解練極都唔升能力

你已經加曬150上限

玩到第8章，升爆左農場，十隻開發型獸，三個開發者心得不停s/l都唔出軍師USB

咩999防, 我出白金大便獸打主線入場即被秒
正正常常組一TEAM打冇咩野

我想前期升多幾隻唔同怪黎玩下, 但好慢
前期出到究極體都冇位裝啦

頭一兩日 得一個農埸 已經出左8隻

而加係SL 緊錢果隻usb仲難出

99 lv 999防屎 平時可以磨好耐

我刷夠9隻之後，佢再連續出多兩次俾我

啱啱無意中發現，入圖鑑再睇隻暴龍既detail，用手指篤下佢就會有唔同既動作，好得意

metoo

我最喜歡大家了唷

艾莉卡～！

玩到啱啱入17章停左 唔玩落去了，繼續原地升怪

其實已經有平行世界 真係任作

之前第一集爆過機 乜都唔記得哂 想請教下各位高手 等我拎返啲記憶
想問下我依家玩到第三 係咪應該係農場刷左軍師usb先

之前第一集爆過機 乜都唔記得哂 想請教下各位高手 等我拎返啲記憶
1.想問下我依家玩到第三章 係咪應該係農場刷左軍師usb先？
2.訓練嗰度有3個 大家係咪都會用半小時扣友情度嗰個？
3.第三個調查有乜用？
其實係主要忘記哂農場既功用 我淨係記得第一項訓練係用黎刷能力值進化 求各位高手前輩指教

同埋修女獸有乜用？大家會唔會進？

修女姐係白金大便 會加經

爆農場應該裝到四個開發者
我用四個開發者 刷十次以內應該會出到軍師

btw 依家係第七章 就算用曬白金屎x3+軍師usb x6 要升白金鼻涕都好有難度

我應該過多幾章先刷經 定係悶都要照刷左白金鼻涕先？

白金鼻涕好快ja wo, 我第五章都升左

我依家打kowloon 3 一場升一lv

btw 你用邊條path 進？

前期用三隻黑修女

為左比四之宮出場一陣 格硬整死呢個世界ge究v
有神速但係比時空裂縫夾死 數碼世界最大笑話

中魔法技咪秒 咁少血

黑修女咪仲慢過白金屎？

刷友情先痛苦

黑修女加冇咁多經，但係勁好多

睇錯，以為完全體果隻屎

圖鑑差黃金拉比獸就進晒
但係做農場島啲任好悶

黑修女 x3, 升到有3舊99lv 屎，佢就可以收工了

友情係比錢買返黎， 才能先要進上進落刷

99lv屎？白金大便定白金鼻涕？

可以用錢買既友情

主角都係毒撚黎

悟空

未刷錢

打贏大師杯有50個友情DX

直接食肉啦

農場定時定候有20肉出

即係點

你禁落去農場左下角會有肉，每舊肉加1友情，餵你隻digimon 食

其實建議買5000蚊個舊肉食，食中一次+20

想問點用農場加友情果d食物，禁唔到既

佢個+20 唔係+20%
喂左好多舊先升小小

之後有種1萬蚊肉固定+5/+10

係20%... 你喂咁多舊係因為佢唔食

刷軍師刷到想掉撚左個手制，刷左4個鐘出得一次（2隻）

刷億萬USB仲慘

我頭8隻都係幾次就出，最後兩隻刷左成個鐘

我刷左9隻軍師都未見過佢

億萬要用10000刷

3個夠唔夠 定要5個開發心先得

軍師要5個易d 出

另外我想開 加數值果d道具插多過一個落去會唔會快d 成8皮野一舊 好甘

最多咪裝9隻
其中一隻V字頭會派

會

入到農場，禁左右制揀邊隻暴龍，跟住禁正方揀食物

我3個都好快刷夠

請問同一隻暴龍裝幾個效果會唔會疊加架

有冇進化表 上網搵得前作 d no唔岩

會呀

墜天BM招必係咪搞錯左,點解係INT貫通

聽講只係寫錯 實際係def貫穿

新手玩 唔知大耳進邊隻好 選擇困難

乜都得 自由進退化

真係？
我以為佢太勁，製作組平衡返先比int 貫通佢
得14x int 比int 貫通

發覺隻game都唔係好易玩 玩hard死左兩次一開頭

算易
但要識揀怪練
白金大便前期必練

本身活力型 可以點轉智力型

唔知咩事，但我操左佢int

買修正檔

一齊Retweet,4隻免費新野

不過1萬好似難左啲

六翅獸 撤旦型態好似好廢,出1次專有技扣自己50%INT

依家都3千1啦

後期有得買？

呢四隻係乜黎架

王龍line

佢邊度講1萬RETWEET會有GIFT呀?

遲左出囉

忍痛玩埋18

點知原來只係自拍清唱BUTTERFLY

def貫通攻擊係指我隻野def越高越痛,定無視def淨係睇攻擊力?

去日本朝聖

可惡！想去

其實無乜特別，只係多咗啲海報

有無人覺得今集學招開心左？

上一集我玩PSV版要學一招新既就會忘記一招舊既
唔似今集咁樣可以揀d招黎學

有冇邊度D怪係多經D

有咩?

Digivice>數碼寶貝>設定>跟住睇啲暴龍既技>再揀啲繼承技就可以揀佢有學過既黎放落去，執過啲技位都得

上集係升Lv個位會彈出黎話你學左新招
要保留(取代舊招)定放棄

我都係玩左一輪發現做乜咁耐都學唔到招，入去Digivice度check先知

而家係1 49/f唔捨得繼續

見到數碼文字有強迫症自己譯左先
Btw蟲蟲獸點解唔識

上集同今集咪一樣

冇機係手睇唔到住
就咁睇你地講既野同上集有咩分別

上集都可以儲住學到既技, 揀6招定10招用, 但得好似10幾個後備位放, 太多就要放棄
定係今集可以無限儲哂?

2既 終章last boss前果個位
有電話亭，三隻白金鼻涕+9usb
打兩隻人型eater一場25萬經(一隻掉3下屎就死)

依家先黎出王龍
出齊十鬥士好過啦

今集都無得儲哂呀,過20就要刪

我反而打返49算
混沌獸用全體雷秒
唔秒既就掉屎完場,夠快

姐係一樣

除左十鬥士之外d動畫boss都好想佢出返.....

last boss前個位唔係就係49F咩

問題只係突風進化唔洗食王龍 而家出返有咩意思

第2集好早就打49喎
所以唔似第1集咁有究極體打

同埋boss前係侵食者edin喎

打到第6章

想佢出銀鏡獸
一招秒究天好型

我不嬲三99lv 屎auto

打好耐
1全體究極+2屎就算

我1全1屎1吸友情

你定期換屎，咁D舊屎退左有友情用
同埋後期都餵肉

我3屎+火神，定期換火神

3屎要學唔同屬既技，一埸都好快

我有定期換屎呀

上集用白金鼻涕刷既話一定會學 屬性轉換 技

角色倒置

好地地一隻GAME 好玩唔玩 玩屎

唔玩屎玩鼻涕

唔記得招名啦
總之可以 病毒剋返疫苗、疫苗剋返資料 咁

今集究v招被動得番自己受惠，即刻冇哂價值

甚至d招都唔係太勁

所以佢個位比八腳馬搶左

岩岩爆左第二集, 而家同一個save爆左第一集同第二集
但再開返呢個save嘅時候只係去返玩駭客追憶... 點先同一個save可以玩返網偵??

同埋想問問駭客追憶爆左後有咩玩? 深淵伺服器? 點樣去架?

great thanks 巴打!!

就咁load 咪得 個save 有得禁右邊 就load 網偵
左邊就駭客

係woo, sorry 原來係我on9左

咁巴打知唔知點去深淵伺服器?

今集有咩究極/超究好勁？
我見上面講 真紅蓮 同薔薇 仲有冇？

墜天BM
阿爾法王龍劍

打爆機有個五星米蕾任

見到啦, thx bro

爆機後有阿卡迪獸

有無咩獸學到咩繼承技ge list 想知有咩獸學到下次攻擊x2果招

暴龍獸

巨龍，角龍都得

裁決，黃金劍獅，番長獅子

係喎,粒屎1LV就999防

有無巴打講下十二章要搵邊個，開唔到劇情

一定係米蕾

佢叫我自己睇下個城市發生咩事

咁你咪去下城市睇下...

好似涉谷

其實輔助終結有無用

點樣快速升友情

食肉

岩岩玩完第8章,NAVIT係咪龍司、jimmy ken同悠子?

特殊進化:
04 人型戰魂： 第８章 主線 BOSS掉落
獸型戰魂： 第１３章 支線 領域爭奪戰：恐龍教 BOSS掉落

懞撚裝甲： 第３章 中野BW 4/F 離線競技場
奇蹟裝甲&命運裝甲：
第１６章 農場島調查 完成廿幾個任之後會出現 4星任孤高駭客和義 BOSS掉落

推

但邊度有得買數碼肉

去實驗室買心跳肉，平均20舊左右可以升到100(有時會唔食，所以預多少少
擔心可以save定

一開始係咪有得簡由第一集/第二集開始玩

修正檔係咪用一次就冇 有冇得買

eden入口有shop

齊圖鑑無盃

想問下有無網講D咩怪學咩技,好似例如角色倒置,無屬全體魔法III咁

仲有惡基路比,暴君比多

好彩臨尾一日記得去打活動，雖然完全唔夠打，不過都賺到幾千蚊買到聖誕帽

有活動打咩

去數碼實驗室，行去最左邊有個粉紅色既ICON，係用黎線上對戰，揀線上對戰，入去打活動

最後一日啦，快啲入去打埋佢啦

唔夠打都唔緊要架，拎3隻光屬既垃圾入去送死60場就可以拎晒佢兩個任既獎勵，都夠買唔少野架啦

才能愈高 能力愈高？

依家先第一次打七魔王個啲任

啲肉邊到食
就咁開背包灰左唔比用既

Thanks

混沌獸係真int貫穿定寫錯

係農場喂

(才能/2)+50 = 農場farm值

到底駭客等級幾多先最高

有得戴綠帽

搵極都冇人既, 打NPC都得?

得呀

禁咩簡npc

今日夜晚完？

個結局好過第一集 ，同埋絕對唔係sad end先囉 ，有d似舊版鋼練個結局

配對方法嗰項揀與NPC對戰

係呀

出左去 應該打唔切

幾點完？

打npc都要睇動畫 一場成5分幾鐘

唔死一隻達成 係咪應該罷3隻成長期光屬落去送人頭

我依家先打到第五章，仲未夠打，我係拎3隻光屬入去碌夠60場就離場架啦

芳香獸真係好薄 減半都好快死

咁都唔叫sad
根本係香巴拉的征服者個ending黎
你同班兄弟就係呢個世界,但條女就係另一個世界
而連接呢兩個世界嘅門就已經無撚咗
咁都唔叫sad叫咩

接左個嫉狐獸的遺失物委託
行左2個鐘KOWLOON LV3都搵唔度個點
有無巴打知點搞

會唔會係門口

有無網有KOWLOON LV3 地圖
怕行漏左

對所有無曬記憶既其他人同埋女主黎講咪算唔sad囉....
係主角同埋我地玩家sad囉.....

打左35場得5150 買唔哂d野

用墮天地獄爆裂打返偉大的挑戰真係好輕鬆

同求

打7d6跌軍師usb......
唔刷都已經5隻了

7d6係乜

有冇人知buff同debuff技可以疊到幾多%

偵探最終章 世界樹前d守衛

終於爆左網絡偵探
可以開駭客追憶了

火山獸個盃最後點打
變左身下下秒怪咁制

靈氣邊隻有得學

其實預左有2 ge情況之下我覺得不論偵探定駭客個結果都係類似01咁 雖然sad但係之後一定會重逢

最終先岩

想問下psv點繼承save落ps4
兩隻都中文版，psv upload左個save上psplus個雲端到，跟住ps4開game揀繼承cross data話搵唔到

白修女覺醒

傑斯獸再係咁食藥都得

各位唔好意思，原來個活動係聽晚先完，至於係夜晚十一點定係凌晨十二點就真係唔知啦

因為日本啲GAME個倒數係仲有一日十幾個鐘既話，佢只係SHOW一日，所以我誤會咗係今晚完

偵探既有： 神聖天女 混沌神魔 海天使 薔薇 幻影迦奧迦BM
駭客未有整合 唔想逐隻睇圖鑑

我諗完左都應該好快有下一個活動

調查啲任有無得DEL咗佢架

唔想做啲鎮壓任，又唔係多錢，又升唔到Lv，最重要係好浪費時間

可以暫停 再接第2個先

鎮壓任係用黎溝女用

唔係呀，我意思係想DEL咗佢，堆鎮壓任喺個LIST度好礙眼

其實農場啲任做得多有無咩特別野拎架
如果無乜特別既我就唔再調查啦

龍司同埋千歲既食物都拎咗啦，差個死乸型朋友未拎，後期會唔會再有其他幫手架

有呀

有個4星任可以拎命運同奇蹟裝甲 進化用

有咩資料種好用, 成日遇到疫苗種就有排打

model answer應該係薔薇獸 bm

傑斯同頑固其實都勁 不過係玩磨血

リュウダモン ギンリュウモン オウリュウモン 配信

王龍獸進化路線配信了

幾時先到中文版

進貝爾菲獸要1700hp, 我將隻賢者獸訓練到1360+360點解仲未進到

是否裝了+hp道具

無

有無圖睇下
Btw我升貝爾菲通常都係用蛋蛋升

悠子

進左了, 不過滿99LV先進到

玩完第六章上限先得50，唔知有無執漏上限提升呢

駭客追憶 唔洗打偉大的挑戰都進到皇家

搵唔到V頭男?
sure 第5章 涉谷?

第5章後呀

終於打贏七魔王 六翅獸好麻煩

巴打你依家打到第五章有幾多上限呀？

隊伍上限40
巴打驚中途扲漏左?

終於打爆第二次機

驚呀，網上又好似仲未有攻略講喺邊度有得執

我隻墜天滿99都進唔到bm

唔係岩岩好夠既咩

其實爆左機仲有咩關要打？ 同埋邊度刷錢好 第一次玩唔識

即係王龍獸開左未
好日唔玩
PS D DLC輸入真係搵到我好撚炆
仲垃圾過任地獄E SHOP

個活動擺3隻垃圾光 係咁輸就得啦?

要用修正檔轉做攻擊先得

各位新年快樂

新年活動俾爆機人士玩既，又要奧米加，又要打贏，又要高傷

用1集SAVE打咁就得啦

兩個SAVE既幣係共通

啱啱試咗，係共通既

不過我舊save都係無奧米加
好彩大把資源，應該好快升到

係咪要賣哂d幣比獎牌大叔先共通到

原來你地講pvp d幣 我想問獎牌

考試作弊個任
以為玩緊 槍彈辯駁

請問去到第幾章先有得買復活膠囊架

成日要就住就住咁用

我想問白金鼻涕, 或者軍師USB既EXP 加成係點判斷?

係戰鬥中出過前就得, 定係完場前要係場上

今次npc好似易打左

呢隻20日內夠唔夠爆機
想喺出mh前攝下時間
利申爆左前作

1個星期唔洗就爆到啦

上集我都打左20日先爆
Gameplay長唔長過上集

我慢慢睇劇情，一日又玩得唔多，所以進度好慢

有人知道嗎?

後者
不過我試過死咗之後復活, 冇睇錯係少經啲
可能要全程企場

想問下隻混沌魔神才200左
但訓練佢升到加左150額外值之後剩低個50等左成個鐘都冇左升過 係咪冇得再升定咩事？

好似總上限150

上限等於50+才能值/2
所以才能200加到150數值only

唔玩 hard乜都唔理衝劇情應該好快

臨完場前佢係生勾勾咁企喺正選位就有效

想問下頭POST V頭男地點係咪駭客追億先有

偵探V頭男地點唔同

獎牌699/700 差v龍獸獎牌 打左好耐都唔出
係咪有啲怪唔掉獎牌架

699

數碼寶貝物語 網絡偵探 ビクトリーウチダ出現場所

Chapter05 渋穀－タワーレコード前 忍者のUSB
Chapter06 中野－ブロードウェイ３Ｆ タフネスダケ
Chapter07 クーロンLv4 探求者のUSB
Chapter08 新都庁－ロビー メンタルメロン
Chapter09 中野－ブロードウェイ３Ｆ 友情のUSB
Chapter10 EDENフリーエリア パワフルパイン
Chapter11 中野地下道第一張地圖裡 億萬長者のUSB
Chapter12 無？ 無？
Chapter13 淺草－大門前 ガードアップル
Chapter14 セントラル病院ロビー（右端） 大容量のUSB
Chapter15 中野－ブロードウェイ３Ｆ（廁所前） インテリニンジン
Chapter16 渋穀－タワーレコード內 パニックバリアＤＸ
Chapter17 秋葉原－電気街 アクセルバナナ
Chapter18 無 無
Chapter19 新宿－繁華街 軍師のUSB
Chapter20 お台場天臺右下方 ミラクル肉

今日終於買到 psv 日

PSV版好似周街都清晒咁

依家啲舖頭好似唔會入好多PSV既貨，PSV愈黎愈少人玩

我有無記錯?偵探果時唔係話結局只係數碼世界同數碼獸無出現過但係仲有eden
但係駭客呢邊係連eden都無存在過仲用緊傳統網絡?佢地去左唔同世界定de返偵探個bug?(末堂無出現過邊個發明到eden)

呢樣真
明明一代仲講笑咁講話入EDEN搵下主角會唔會變左阿哥咁

其實無eden係合理d ge 無末堂邊個開發eden
今集最sad係得自己一個有記憶 偵探都話有4個fd知發生過咩事同見返杏子姊

似無意識開門無意識流淚多D
最後都話自己做乜企左係路中心發呆

升到完全體先知升我想要既究極要50-80才能

係咪又要退化刷

係呀，加油

終於白金了
最煩係拎回憶同廿個化身個獎盃

依家打到十一章 進左真紅蓮 薔薇bm 墜天bm 王龍劍 打主線好似切菜咁切

廿個化身係咪靠硬幣換？
我見佢一次活動先得3-4個化身可以買既

買野最右邊個項最底個d就係化身，300蚊1個

要睇下集會唔會接呢邊啦

巴打， 想問下偵探level幾多max同埋大師盃你用咩打， 打唔羸

仲有下集出咩??
唔會係新故仔呀?

2邊都係廿lv爆
大師盃我用莉莉絲，真紅蓮同王龍劍打
大師盃買定晒d藥就可以屈藥贏

果時話會出續集 但係要幾年時間所以出住呢隻駭客先廢事無人記得同賺奶粉錢
之前制作人求人買駭客話會影響續集

其實有無人知隻game而家賣成點 之前話賣得四萬幾好似好唔掂下 但應該未計國外版本？如果計埋國外版本應該唔會賣得咁少？

係咪開new game+刷偵探level會快啲

港台D中限比人秒清，計埋都有1萬掛

基本上係，做主線d經多好多

大師盃我都有用呢3隻，又試過用埋究v 修女白開盾， 打到龍司開始唔係幾掂， 之後未補得哂成隊就入咗去打3神龍， 然後比人清場出返黎

留一隻唔殺 補滿先入去

唔知有無計國外 照道理數碼暴龍係國外收得 日本本土10個9個都唔撚識

呢個話題已經討論咗好耐，DIGIMON同POKEMON啱啱出嗰時都係好爆，DIGIMON可能仲受歡迎過POKEMON，不過所有野都係衰喺營運手上

印象中上集奧米加好似無貫穿技架喎，今集招加魯魯炮係高傷貫穿，算唔算番生呀

係一定要加啦今集
上集戰暴勁過奧米加，完全唔合理

黑奧米加？定係普通奧米加都有貫穿？

早知進普通 之前聽唔知邊個巴打講話黑先有貫穿

活動好鬼難打，對面咁春高攻

第一集有d唔明，結局見返果個杏子係人定獸？獸既話點解仲會係現實出現到?
同埋點解主角既都有記憶，但係杏子會冇左

但黑會勁D，食到招SS

明明全部人都reset 哂

唔係除左主角群個幾個咩，杏子應該係reset左

屌奶星，活動對戰啲NPC打又起手先，一下都扣幾千，勊佢屬性都俾佢三下KO，係咪on9架

對面出咩多?上個活動好煩一堆疫苗

剋屬一下打五六百咁勁？

由成長期到究極體都有

成長期你勊佢屬性既話，用超高傷貫穿先可以一下秒，佢勊你屬性既話佢三下應該可以隊冧你隻究極體

完全體佢勊你屬性既話，你最多頂到佢兩下

究極體既話佢有七成出場就秒咗你

佢個活動限你上限，大概帶四隻究極就爆上限
又set咗你嗰邊能力得50Lv（不包括強化點）

但係對面好似隻隻都80Lv以上咁

今次算容易 上次疫苗光屬能力各加50%先難打

其實continue+即係點？有乜用？

re唔reset都好,本身都唔識主角

難打都唔緊要，唔俾食藥，啲技全部都燒SP，但係對面就無限SP

加速增幅器係必備既招 慳好多sp
加速完用白修女放盾 下round之前一定輸出到

杏子係本身既杏子呀嗎
應該唔係阿法獸

個盾要好多sp wo

出兩下就用曬sp

兩下都夠啦 之後換走佢

有冇巴打知萬能守護者邊度出到

冇修女獸用所以想整幾隻出黎配火山摔角獸玩減傷

主角一直相處既杏子係咪只係阿法獸黎?

我記得杏子係中左eden症 之後阿爾法好似劍王獸咁上左佢身
好似係

pvp刷到三隻成熟期穩贏

劇情咪有講 杏子查神代 岸部約佢出黎比d假證據佢 點知一齊中伏(侵食者出現) 同時阿法獸同劍皇獸黎調查 上左佢2個身

拎住四隻究極體，要刷到三隻成熟期先穩贏

藏頭露尾獸都要幼年期做人質同打完全體都差d唔夠打啦

有個三疫苗組合贏到 好滾動

聖龍、神聖天使加隻雀

勁既究極體好似多數疫苗同病毒，好少資料，如果唔進隻資料會唔會好唔平衡，難打疫苗怪？
想進莉莉絲，紅蓮，奧米加，阿爾法，墮天，全部唔係資料

薔薇bm

其實navit究竟係邊個黎

新手一問
如果我想升隻獸既int我特訓只需農場隊長係智力型定10隻都係會加多d？
同埋係咪農場隊長智力型，想升既獸都要智力型，缺一不可，定係2個唔同會2項數值都升？
未到99lv放特訓有冇得加能力？
Thanks

資料穿有咩好用?

兒家淨係得薔薇bm

疫苗就淨係得法姐

3隻薔微bm搞掂啦

其實唔難估，都係岸部身邊既馬仔。
一個彈結他
一個有殺氣
一個係吃貨
玩完個主線都應該估到

中間鴉神獸果個
三大天使有一隻都仆街 無限補血
有海天使直頭唔望普攻等死算

吃貨我只係記得悠子

我初頭以為係Jimmy ken同綠髮

1. Jimmy
2. 龍司
3. 悠子

冇貫穿 應該打唔入喎

出多集同一時間但navit角度既dlc

跟住又sad end

pvp打npc都係靠杜納斯獸

但悠子點解會扮 ? navit

點解會係 龍司
仍應該唔會無啦啦咁有殺氣

會唔會係菲?

菲同神代應該有牙齒印囉

不如話guy 優

咁柒既野，比人知道仲唔大殺氣咩

活動要25勝
10勝已經想死
不打了不打了.jpg

都話用一集SAVE打

我已經咩究極都有 雖然才能未爆 都差唔多啦

想問下真紅蓮招大技係def貫穿 係咪谷行佢def就得？同埋墮天爆裂係要谷乜屬？上網睇左勁多都係睇唔明 同埋大家係咪都係會谷到200才能？200才能可以加到幾多點額外屬性
利申打到ch10 係Kowloon lv5刷緊經

想問下真紅蓮招大技係def貫穿 係咪谷行佢def就得？同埋墮天爆裂要招大痛應該要谷乜屬？上網睇左勁多都係睇唔明
同埋大家係咪都係會谷到200才能？200才能可以加到幾多點額外屬性
利申打到ch10 係Kowloon lv5刷緊經 麻煩各位前輩高手幫幫忙

def貫穿係指穿對家def,計自己atk
墮天聽講係寫錯int貫穿,實際上都係def貫穿
50+才能/2=額外能力值，200才能可以加150點能力

一定唔係菲
navit係劍皇獸身邊既人扮。
咁係得呢幾個choice

想問問發者心得係邊買

爆機235cost

麻煩哂你

實驗室右手面

無心機重新玩一次偵探攞過D杯

係咪要有開發者心得先會出USB,
10隻開發型 升左3次農場 刷1000果個刷左好耐都無

今次都無偵探盃

買三舊啦

都差唔多啦，對面啲攻咁高，你又無可能雙防都高，我打到十六勝已經覺得自己好有心機

問題係節奏好慢 又一定要睇演出 會好悶

唔夠錢買.. 同埋D獎牌用黎做咩的

都唔係丫，幾下就俾佢殺咗，好快一場之嘛

唔夠錢就要調查多啲，打農場任務賺錢啦

獎牌拎去中野頂樓，CAFE隔離有個獎牌大返，賣俾佢拎錢

所有獎牌都賣得唔洗留?

賣咗佢之後可以搵番嗰個大叔睇，留喺身都無用

拎少左15

而家仲差10

想問未到99lv去特訓有冇得加能力？
同埋隻寵唔係智力型，但農場隊長係智力型有冇智力加？
紅蓮同阿爾法都要int

特訓幾LV都加到能力 加能力既話就係睇你隊長同睇你本身
例如隊長係智力型 你隻野係防禦型 咁就會加智力同防

但係我印象中好似紅蓮係唔使加都進到嫁喎 升高d lv就得

請問才能值會唔會影響基本能力值架

定係淨係影響括號入面個數字

括號入面其實就係額外加上去既能力值，假設一隻野99lv既攻擊力係100，才能200全部特訓做攻擊，咁佢就會有100+（150）既攻擊力

我明白農場特訓加能力既數值同才能有關，但係才能值會唔會影響基本能力值架

唔會，一隻野0才能同200才能如果冇特訓過既話能力值係一樣既

咁唔刷才能住啦，依家打啲怪升得好慢，全力儲一堆究極體先好過

重點係你唔刷才能就進唔到化

其實我唔明條公式係點 啫係無視def 既物理擊 atk 愈高攻擊愈大？

咁int貫穿啫係無視魔防既魔法攻擊？

無錯
int影響魔攻同魔防
int貫穿係無視對方魔防既魔法攻擊
所以你int越高 傷害就越高

咁當然係刷到夠進上去先停手升第二隻啦

你應該 刷白金屎 進左三隻之後 再進三隻白金鼻涕 之後再用九個軍師usb 先開始刷才能升寵

我依家有兩隻鼻涕啦，三隻快好～～～～～多

之前話會有皇龍獸進化路線 請問有未？

啱啱係日本番黎
而家有咩活動，去到幾時

要插usb先得

我有插USB呀，但係因為鼻涕唔高攻，打得慢，所以我用兩隻鼻涕搭一隻正常，加快完場

有新年活動呀，好似仲有個半禮拜

中文版連第一次UPDATE都未有

唔係update過一次咩

我refresh極都唔見有既

想問劇情入面阿卡迪獸超究極體點打？

靠小梅梅加法姐

白金鼻涕喎 我kowloon lv 5都刷到好輕鬆 最緊要記得學bug化個招

我兩隻鼻涕都無學角色倒置，咁要再睇下先

落返白金屎條line就有
bug 化基本上係必學 會打得快好多

我兩隻都係由悟空進上去，所以無學到

我想問下特訓既點數有冇得扣返
計過戰暴升爆進奧米加都係差少少int
但我又驚特訓會加好多int，哂左d能力點

版本update 12月最後幾日ge事
唔up打唔到活動架喎

小梅梅點拎

用抑制晶片

呢隻game要練一隻完美易過pkmon 放心升

艾莉卡幫手破防, 準備奧米加, 法姐 , 真紅蓮呢有貫穿傷害

哈完來係要等回合過...
我一開始見喺咁打0或者1
諗住又係過幾回合就會有劇情
點知等成幾十回合先有

邊度刷錢最好

今集邊到升Lv 最快？ 49f?

爆機後深淵伺服器
走一轉幾百萬

六翅完全體點進，要成180atk

想問下駭客追憶升奧米勁啲定黑奧米？

2隻都唔勁

才能200 攻擊型 訓練

想要隻打全體既究極體

平平地用聖鷹就算啦

混沌龍

原來奧米加招貫穿係int，咁係咪黑奧會勁d，int高好多

進左奧米加，感覺上廢過戰暴..

不嬲都係

貫穿怪 List ：

疫苗：
戰暴、奧米加、奧法王龍劍

資料：
獅鳩、薔薇BM、水龍

病毒：
貝爾菲、莉莉斯、墜天BM、真紅蓮CM、
基路比（惡）、泰坦、劍皇

有漏請加。

仲要浪費左我隻升到100友情既加魯魯

沙古牙（reset 對狀態提升）、海天使（奶媽）、混沌神魔（輔助技+固定扣25%血）呢3隻都必升。

貫穿怪 List ：

疫苗：
戰暴、奧米加、奧法王龍劍、光明(成長期)

資料：
獅鳩、薔薇BM、水龍

病毒：
貝爾菲、莉莉斯、墜天BM、真紅蓮CM、
基路比（惡）、泰坦、劍皇、究極古加

有漏請加。

貫穿怪 List ：

疫苗：
戰暴、奧米加、奧法王龍劍、光明(成長期)數、混沌獸

資料：
獅鳩、薔薇BM、水龍

病毒：
貝爾菲、莉莉斯、墜天BM、真紅蓮CM、
基路比（惡）、泰坦、劍皇、究極古加

有漏請加。

貫穿怪 List ：

疫苗：
戰暴、奧米加、奧法王龍劍、光明(成長期)數、
混沌獸

資料：
獅鳩、薔薇BM、水龍

病毒：
貝爾菲、莉莉斯、墜天BM、真紅蓮CM、
基路比（惡）、泰坦、劍皇、究極古加、
悟空獸

有漏請加。

獅鳩同水龍正名係咩

睇到想喊 資料種弱勢得好緊要

獅鷲
水龍係蛇頸龍?有貫穿咩

有，上集未有薔薇bm個陣全程用佢

仲有阿卡迪

混沌龍係機械邪龍獸進化？

玩咗兩個星期終於白金

我仲喺第十章

係咪又要齊獎章

係邊刷怪最多經？而家第十三章
利申有三白金9軍師

10開發型2開發心得都好難刷usb

買多個就輕鬆刷架啦

錢好難搵 一邊賺錢買心得一邊刷緊..

我四個開發心得 sl十次之內點都有軍師usb

你調查一堆任返黎，解晒佢就會有錢架啦

700塊獎牌可以參考：

深淵隻boss同第一集白帝咁變態
一招一隻仲要連續行動
想屈藥都屈唔到

難度好似隨機

億萬USB唔開發可以點刷齊9個,
SL成個鐘都未有

刷刷下刷到個數碼合金,果斷賣左5萬 買2個開發心得再刷過

我刷K5黑洞 3白金9軍師 帶隻蟲蟲獸 一場11萬

我想放棄 刷左超耐都無

想問係咪搵個近可以飛去實驗室既位刷, 打完就番去進化退化無限LOOP黎刷才能

貫穿怪 List ：

疫苗：
戰暴、奧米加、奧法王龍劍、光明(成長期)數、
混沌獸

資料：
獅鳩、薔薇BM、水龍

病毒：
貝爾菲、莉莉斯、墜天BM、真紅蓮CM、
基路比（惡）、泰坦、劍皇、究極古加、
悟空獸、暴君比多

有漏請加。

貫穿怪 List ：

疫苗：
戰暴、奧米加、奧法王龍劍、光明(成長期)數、
混沌獸、斬龍獸

資料：
獅鳩、薔薇BM、水龍

病毒：
貝爾菲、莉莉斯、墜天BM、真紅蓮CM、
基路比（惡）、泰坦、劍皇、究極古加、
悟空獸、暴君比多

有漏請加。